如果宋神宗改革成功 北宋會唔會無咁快玩完？

如果宋神宗堅持落實王安石變法同埋收復到燕雲十六州
北宋會唔會捱到耐啲無咁快收皮？